src/data/scrape_search_results.py - парсинг html

src/data/make_bs.py - сохранение части с нужными данными в beautifulsoup 

src/data/parse_offers.py - преобразование сырых страниц в json

src/data/to_db.py - запись jsonов в базу данных

src/data/stations.py - получение по API hh данных о станциях метро Москвы и Санкт-Петербурга

data/anc/fields - списки полей, которые будут браться из исходных jsonов
